Задание на день 2

0. Показать результат дня 1. Реализовывать 3 ручки в fastapi, показать консоль разработчика и умение работать с ней, показать post/put в автодокументации вашего приложения, показать коллекцию с 3 запросами в postman и работу с ним

    Дальше идём по документации фастапи. Работаем в новом гит-репо с пункта 2, название todo_fastapi:
1. Показать тудушку в старом репо
2. Реализовать работу с enum, работу с фиксированным путем (к /items/<id> сделать ещё items/me)
3. Делаем пагинацию со skip и limit опциональными параметрамм
4. Создаём POST запрос для создания тудушки с адекватной моделью 
5. Собрать пример, когда в запросе есть path param, query param и body в виде модели
6. Добавляем валидация длины к title тудушки от 3 до 50 символов
7. Создаём пример вложенной модели с самостоятельно придуманным смыслом. Ориентир – список тудушек

    На основе примера нужно создать свою пару моделей, в одной должны быть экземпляры другой модели.

    Например, модель student и модель students со списком элементов типа student. "Придуманный смысл" означает, что приветствуется какое-то смысловое наполнение вместо типового students.

    Обратите внимание, что мы ориентируемся на питон как можно более свежей версии, т.е примеры 3.10
8. Дополняем модель схемой. Речь про schema_extra, создании примеров запросов к API как в виде Config, так и в виде Field полей с example
9. Разбираемся с response_model
10. Делаем примеры разных статус кодов
